屌 醒下啦

屌點解可以一百萬人出泥行，毛都無少條
鳩叫有撚用叫
去抗爭就係預會流血
嘉年華遊行只會比港共笑鳩你班友乜都唔敢做